講「因為真普選寫咗係《基本法》所以易過港獨」既人，應該係未睇過《基本法》

《基本法》45條係講「廣泛代表性的提名委員會」去提名後普選
即係話, 係有籂選的選舉, 唔係真普選

你要真普選, 係要改45條
都係改, 同改第1條一樣難度
醒未？

第一條
香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。

第四十五條

香港特別行政區行政長官在當地通過選舉或協商產生，由中央人民政府任命。

行政長官的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。

行政長官產生的具體辦法由附件一《香港特別行政區行政長官的產生辦法》規定。

泛民一路講緊提名委員會民意代表性要加強囉
委員會全民投票選出黎咪得囉
點都易過港獨 唔洗拗